(討論時間)係時候討論同宣傳10月6號嘅活動

想知巴絲們點諗 如果需要吹雞要人多 儘早開始討論同宣傳會好好多 唔想又吹完雞結果冇乜人咁
想知以下嘅嘢有冇共識
1 聽日集中定係十八區
2 時間？
3 完全和理非？定係都係會開支線？
4 私伙嘢: 如果集中會唔會考慮去九龍？

我自己係咁諗嘅:
1 集中 希望可以再gather一次先 理由好簡單: 多人集中真係會多左人肯出(會冇咁驚)

2 社運人士同正義一樣常常⋯⋯ 冇所謂反正可唔可以早啲 準時d啦香港人

3 希望聽日唔好開支線 姐係觀測empty R跌倒或者藍舖紅舖等等嘅活動可以停一日
因為唔想最後新聞或者個焦點都spin左去杯葛某d商舖 我估會有人話我乜都唔做民主自由不會從天而降 不過一日姐巴絲們 可唔可以有一日係集中番表達意見呢part

4 之前都有諗過次次都係港島會唔會太難走 可唔可以考慮下兩條隊沿觀塘線/荃灣線行最後係彌敦道集合之類 可以考慮其他路線但係都係想睇你地點諗

推
見到有其他post關於1嘅意見係why not both
（求置頂）根本就唔洗諗聽日做邊樣

裝修 + 文宣 可以同時做

裝修？裝飾？

自推(3/10)

自推 (4/10)

自推(5/10)

自推(7/10)

自推(7/10)
上個reply膠左

自推(8/10)

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。